董小姐，你熄滅了煙，說起從前 你說前半生就這樣吧 還有明天

在五月的早晨，終於丟失了睡眠...

有人叫春嗎？

幫推

拉仔

女死女還在

還記得當天旅館的門牌

唔是呢種

可我的家裡沒有草原。。。。

死毒撚扮咩

這讓我感到絕望

你5明，無力感

Bro 你不如試下聽 Passenger 果首Catch in the dark。。。。。記得睇埋歌詞。。。。

你的城市沒有一扇門，為我打開呀，我終究還要回到路上

Long d gg?

在盒子裡睡著的美夢
一打開就無影無蹤
睡醒的人哭著想回家
可離家的人不會相信他

如果你看到她回到海岸，就請你。。。。。

沒有好感再嘗試也沒有用
大多數人都相同
喜歡的，只是愛情的臉孔

我這樣討厭他完美如此

唔關女朋友事

牙賓
我以為幫自己可以幫到佢

唔關女朋友事咁你叫乜撚野春呀屌你老味

咩咩妹姓董

佢係邊個

死毒撚係煩d